最近成日諗前途未來係咪焦慮症先兆

以前返廚房好開心，放假得閒去做下gym打下機。
唔知幾時開始覺得返工好哂時間，所有嘢都好哂時間，每日會好早起身，不停溫英文

亦都唔知幾時開始將學英文變得咁重要。平時會講下笑嘅我變到唔係點講嘢，日日就望住啲英文，即刻唔係學都要聽下英文個人先冇咁繃緊。

到底係好事定有啲病態，我而家連沖涼，返完工返屋企個段路都潛意識要盡快，唔影響我睇英文

柒少陣

你覺得我講笑定咩

自己諗啦 咁撚豬都有

兒燈班弱智係咁
可能佢自己有病都唔知

你老母弱智先生得出你隻弱智賤種

覺得你好可憐 block左你等你冷靜下
記得睇醫生

Block囉賤種 冇人care

所以事諗得太遠就似係

你溫英文係想轉行？
覺得唔轉行人生會冇意義？
係咪咁？

我做廚師，近呢年睇唔到有前景，環境由餐廳搶新人，到而家師傅落返去做𡃁仔嘢，即係人手過多，我覺得呢年打工只係浪費我時間，而我認為呢段時間可以做更有意義嘅嘢

學英文想轉行係真嘅，同埋對我嚟講都係一個目標，但冇諗過會令到自己咁繃緊。學英文個陣係放鬆開心嘅，但自己成日會亂諗嘢，諗下三十歲前有咩目標、要唔要進修、想唔想移居之類，總之就好心急咁，搞到我平時沖涼食飯個啲都急急腳，驚死浪費時間咁。但利申我平時唔係咁

我都覺係我諗得太多未知嘅嘢，太多顧慮咁，長期係一個緊張嘅狀態

好快會抑鬱埋

試吓輕鬆啲咁學？睇下戲 聽下歌 睇下書咁學會唔會好啲無咁大壓力

做下運動會唔會好啲，而家我會聽下歌放鬆啲

我會聽下bee gees ，效果幾好

中年危機

責任開始黎，但人仲未成長到足夠階段

我23歲

我都係 好似病發有周期咁 每隔一段時間就嚴重咗

No

中年危機=迷失方向/壓力/不幸/認知到失去的不得的將永不得到

以前全世界好景，去到40歲先有

而家未畢業就要經歷

重嘥時間上連登？快啲學英文啦

我覺得好正常
好多人都係咁
對前途好憂慮

設定人生進展

由簡單小目標做起成大目標 自然有精彩人生